樓市泡沫幾時爆破？

有泡沫咩

冇泡沫，何來爆破

年底

美國佬搞事？

今次唔同以前，升左上去，唔會跌返落黎

樓市gogogo, 邊會有可能爆，全部連登仔一齊集氣支持

樓市仲係低位，有得上

廿年前夠有人咁講

政府話樓市好健康

今次唔同架啦

唔會爆破
壓力測試做到野
同而家業主真係有實力
借到89成都只係佔好少

今次理論: 今次係全大陸十三億人黎買香港啲樓，淨係0.1%都講緊130萬人落黎買，97年大陸邊有咁多錢

快了
人人都話買樓賺硬就姐係就爆

好似話上年

當冇人話會爆個陣

阿豬阿狗都話買樓

不了 有政府力挺

黑心講句黎多場沙士都唔會跌得去邊
因為政府會包底，輸打贏要

等大亞灣爆炸

31/3/2097

政府係唔會比樓跌, 因為樓跌會有好多問題發生

加上而家係港共政府, 佢知道要維穩, 一定唔可以樓跌, 到時就好似03年咁幾十萬人上街, 人民舒舒服服, 就唔會出黎搞事, 至怕發窮惡

阿豬阿狗都話買但有冇能力係另一回事

我夠啦要買飛機大炮啦

宇宙黑洞食左地球

有人問= 唔爆

唔駛諗 你問街邊十個九個都話樓市會跌就一定唔跌
1.而家D人買樓係掃 係驚你層樓CHEAP得濟多過驚唔夠CASH
2.政府根本就唔會再做D咩野係禁個樓市 想/會做既都做左 係佢唔做 以且無人退到政府
3.全港地產商都爭住搵銀 你覺得會突然集體有良心?一定唔會啦
你有生之年都一定唔會跌

沙土2.0 都唔會 ？

點解你覺得沙士2.0會?
第一次扑野覺得痛 第二次扑野就已經覺得爽
幾大件事都好 係跌我諗盡頭都係跌一成

召喚林太

依家係低位喎，升多一個dou先喇

唔會爆

直上3萬元一呎

爆左都唔關你事啦
有租收 業主準時供款 一日有淡淡努力工作 就可以為業主提供租值GDP 香港經濟欣欣向榮

有錢就快啲上車，2018爆升要放

都係睇供應, 有供應點都跌.

所以而家D人出盡奶力等政府起唔到樓.

上次沙士買既而家升左咁多，好多人仲嘆錯失機會。如果真係發生，可能好多人會大叫 機會黎啦飛雲

唔會爆

二萬四一尺都大把人買，點會跌

資源分配不均就係咁多怨氣
呢個地球邊個政府唔洗盡力幫市民置業

2047

月入三萬唔飲唔食唔交稅唔比人拉幾耐可以買到個單位？

無錯

唔駛講咩沙士, 人不嬲恐怖過細菌.

你咪計由0開始3萬淨蓄 我當400萬樓7成120萬唔計雜費裝修
3年半

唔好話爆 去番5球幾有2房已經好好

要爆一早爆左啦 更何況依家都無泡沫

計過數 , 上車盤呎價要去到 15000 - 18000 蚊呎先叫合理價

以前係 underpaid

如果無人再開依d post既時候就會爆

樓係市場價
你咁講,人工仲underpaid

無錯，兩萬蚊尺先係上車價，準備同女朋友買一人一個尚悅單位，仲有70%水位

咁多熱錢，點會爆。